香港既大學易入難出？難入易出？

Sem尾想呻下 到底邊個話入到U就係上岸輕鬆玩
依家一日摺自修室溫書既時間仲耐過以前考DSE
近住final段時間 自修室可以平日都照full

單講八大 香港既大學係
易入難出 難入易出

睇你要合格畢業定gpa爆4姐

大學就難講 但科目嚟講，年年有班垃圾當n 展水泡咁入 但N 展本身唔係容易 讀到班友仔屌晒鬼

易入易出

睇咩科

有乜可能難出，唔係on9就一定畢到業

自出自入

難入難出 想抱緊些 茫茫人生 好像荒野

易入易岀
廿五分都唔洗就入到

以為有OU潮文重溫

以前中學雞你要高分 平時聽下書 考前溫下就得
依家高分又要做gp project 夾啱幾個freerider或者求其copy and paste既 個科都可以咁先 又多assignment quiz 由頭chur到落尾

想讀得無咁辛苦又要去social識下人拎source

係大學都好難搵到個平衡點

我見讀engine既defer 1 2年既都有唔少

如果你唔怕3rd hon, 係易入易出